幾時停課啊？

幾時停課啊？